其實係咪得我咁戇鳩真係完全罷睇罷買奶共迪士尼

點解可以仲咁多人討論frozen 2同 黑魔后2
睇cctvb你哋識屌 奶共迪士尼就唔撚理

有人話娛樂啫
我屌曬你地 呢個係原則嘅問題

罷買罷睇咁簡單嘅嘢都做唔到
唔好話自己係深黃

利申
本身好鍾意其中一個卡通人物
但以後唔撚會買佢啲嘢

好撚嬲

撐你

迪士尼收購咗邊幾間電影公司，
唔係好記得？

我都唔知佢上咗映

無睇

以為係少部份 點知係咁討論
忍左好撚耐先講

我直接wiki Walt Disney Pictures
佢有成個list

上咗啦 出邊成班人討論緊

多謝你證明我唔係一個戇鳩仔

係

睇marvel算唔算睇disney

《魔雪奇緣2 Frozen II》
唔會幫你貼link呀

屌撚晒呢個post啲人
你睇咗我都唔撚想知你睇咗啊仆街
俾錢奶共公司賺 仲要免費幫人宣傳

算

漫威影業有限責任公司（英語：Marvel Studios, LLC[2]），1993年至1996年間又稱漫威電影（Marvel Films），是一個美國電視和電影工作室，隸屬於總部位於加利福尼亞州伯班克的華特迪士尼公司。該影業原是漫威娛樂的子公司，而漫威娛樂自2009來之後又是迪士尼影業的子公司[3]漫威影業屬於華特迪士尼公司的一部分，通常會和另一個負責發行和營銷的迪士尼部門華特迪士尼影業合作[4]。在財務報告方面，從迪士尼發佈的報告來看，漫威影業屬於華特迪士尼影業的一部分[5]。

唔睇亦無興趣睇

good

收皮啦 晨早block撚咗你

冇去睇
身邊有好多黃嘅朋友都去咗睇迪士尼電影又成班人喺到討論
就係自己一個冇睇
有啲又話迪士尼冇咁奶共所以去睇
仲以為得自己一個冇睇

無睇加一，
無論係Marvel 定佢本身啲卡通

I know that feel bro
好唔甘心 啲朋友講到自己幾黃幾黃 原來不過如此
想攬攬

齋買小熊維尼

照睇

不意外
又一個晨早block咗既五毛狗

攬攬巴打
當人哋個個去睇，但得自己一個抵制嘅時候好唔開心
迪士尼奶共就好似冇人知冇人理咁

You are not alone 本身好聽待 Disney+ 依家不了

唔係 我都冇睇

我會上網睇

係呀 好似自己懶係特別咁
我都懷疑過係咪自己太一廂情願去罷睇
但一見到啲手足傷既傷 死既死
屌佢老母點睇得落 迪士尼都係幫兇嚟架

真心感動咗

叻女

邊張 我第一下係諗到佢吊頸嗰張

想錫啖你

我都係最鳩憎奶共迪士尼同marvel

支持美國企業

做得好 要同身邊啲人宣揚開去

哩啲垃圾冇睇過

我屌

乖啦上網睇算啦

#boycottMulan

唔記得了

唔止啦，金拱門、美心、中資全抵制啦

唔撚睇

+1

真心不了

無撚用

不了

本身就低質倒模片，是但睇過一套等於睇晒成個系列喇

唉 呢啲公司真係太大 推佢唔死

撐你啊
罷買奶共公司一定要坐言起行

個人原則問題唔死又點 賺少當贏

same

呢啲簡單啦人人都知

同意個撚個入去睇frozen

留名遲啲出花木蘭又係一車車「深黃」入戲院睇

#BoycottDisney

唔係得你一個 我都會罷睇罷去

見啲frd咁我真係屌出聲

應該無人記得
忘記曬

大把人話自己黃又去食金拱門(唔係因為冇錢)

幾深黃既父母我諗都敵唔過自己仔女扭計要睇frozen

之前條女要睇黑魔后2,
我入場先醒起要罷睇迪士尼
所以今次好鍾意FROZEN
都冇去睇

佢好似未出已經蝕到仆街定點

決定以後上網睇翻版

我會帶佢哋上網睇

不完美但接受啦
下次醒水啦

我好鍾意DISNEY歌
打KH3都好開心見到DISNEY啲角色
不過我就冇入場睇frozen
好想話比DISNEY知, 得罪大陸佢地都唔會賺少
只要所有人都唔好再慣左遷就大陸玻璃心, 世界就會變美好

Frozen 2? 正野黎wor
反動電影獲多間戲院上映

邊度有綠色版

因為好多人根本唔知唔睇得
已經唔記得左

完全冇罷買罷睇

因為本身就冇買冇睇

見到呢啲我真係會係咁恥笑佢
恥笑到佢尷尬

身邊啲人我同佢哋講完佢哋都去睇嬲到我呢

推
罷睇

Mulan一定唔睇得
有護旗手劉亦菲

你睇下啲comment 證明好多人都去咗睇

話時話迪士尼做過啲咩奶共?有冇人可以講下

呢個真，我以前永遠睇第一日依家好耐無留意電影

你唔提都唔記得左呢件事

marvel同迪士尼真係電影界毒瘤 前者拍埋啲冇深度嘅濕鳩英雄片 後者一係拍濕鳩卡通片 一係就將啲舊嘅垃圾拍真人版再cap水

屌你睇老翻咪益唔到佢

啱 成日都唔明點解啲牌子要跪得咁肉酸
明明大家都知佢哋講嘅杯葛根本就係bull shit

樓豬我無睇開戲
所有新戲全部無理過
廸士尼好多年無去過
啲咩marvel除咗細個嗰陣睇過一兩套 其他無睇過

屌你仲同我不推文

多謝你

其實個類post好有機會係marketing 公司有份開或者推
無視就好

我表示一直都對奶共迪無興
完全罷唔到

其實Fox都係Disney......

三言兩語好難講得晒
簡單啲可以睇衰仔樂園S23E02

開post 之外好多人comment

仲有我

90年代之後都已經無再睇迪士尼卡通

所以我直接wiki Walt Disney Pictures

我都冇睇

我入場睇完先醒起係Disney
對唔住
但我一定唔會再睇MCU

算

不嬲都唔睇呢啲on9野

諗住戲都唔睇
十間戲院九間藍

612後無入過戲院,
上左都唔知

插左出面特登排隊預訂Star Wars Imax場次
攞限量記念幣個啲人先啦

利申: George Lucas 星戰迷
非"迪士尼星戰"迷

不完美但算你啦
最好wiki下 Walt Disney Pictures
咁就清楚晒有咩唔睇得

好想睇
不過唔會去睇

欣賞你

邊忽簡單
大把連登仔仲玩緊LOL

屌真係冇諗過仲有人睇Star war
聽都冇聽講過

唔使分先後 一齊屌囉

上網睇啦

其實我知，本身都知邪惡迪士尼電影帝國
我唔睇福特法拉利就係因為係fox 拍但果日唔記得左frozen 係disney 柒左

好彩有你提一提 我等老翻ok嗎？

我…唔識打機嘢

上網見到好多戲院有人排

一次半次原諒你啦

呢半年消費慾低咗
所以唔使專登罷都冇睇到

係啊 同埋LIKE個PO / 講句模稜兩可嘅野
大家就衝去Thank you 香港人都好卑微 (禮貌上係正確, 但都可以睇定啲)
通常隔一陣就跪低, 不如唔好講

罷睇戲 之外 所有奶共尼產品都唔好買

你知道係隻好撚多人玩嘅支那Game就得

睇埋frozen2就唔睇了

唉 禮多人不怪 算囉

支持大家睇盜版

今日啊...K11
啲人特登去排隊....
唉......

講經 港豬DNA幾時都喺度

又一個晨早block咗究竟有幾鍾意做attention seeker

推

係咪攞去炒 其實有冇市場

本身諗住買frozen2既飛
但最後諗起老迪咁撚樣就算

港豬屌都嘥氣啦 但我講嗰啲唔係

上網睇ok?

今日早場極多家長入場睇
樓主應該幾絕望下

Ok

本來迪士尼已經係霸權
再加上奶共真係完全十惡不赦...

當然唔on9 支持你
我不嬲冇睇開冇得罷睇

Bt，老翻係好朋友

我開post前真心絕望
見到唔係得我咁都叫有啲安慰

真係有人真心儲架
我就覺得除左前六集
買左比迪士尼之後個啲我一概當佢外傳
而且迪士尼出咩記念品/玩具都冇興趣

留言都可以係打手既
而且個post 入面都有唔少人同巴打(?)你一樣睇法

我中間睇過一集 完全唔知發生緊咩事
比我嘅感覺完全唔係呢個年代嘅產物

咁就好喇

Lucasfilm, Marvel, Hulu, 大撚把

係 但係唔睇又唔會少忽肉嘅

我都係九十後
不過細個第一套戲就係睇Star Wars
(仲要係出面插得最勁個套前傳 I)
情意結特別深

冇睇
連frozen 合作嘅lipstick eyeshadow 都冇買到
雖然隻色係幾好睇

行動日驚阻到行動post

Lucasfilm
比人買仔啊

我都係 colourpop 之前出過有款幾靚但不了

冇睇 又唔係細路仔

唔係 因為我都唔睇垃圾的

咁好記性嘅 我完全冇印象自己睇嘅第一套戲

ferrai v ford都係disney
因為disney都買番fox
你罷唔罷到先

不嬲冇買冇睇迪士尼

根本lihkg既行動post冇撚用嘅
上次ddos已經證明左啦
根本冇喺現場嘅人會睇

Why not有幾難

一直同你一樣，唔會蠢

之前出嗰堆依家減價
但係都唔會買了
買完就好似送錢俾佢奶共咁

復仇者4 是全世界票房最高既電影

樓主幾時屌哂全世界老母??

係呀 同埋出嚟出去都差唔多
又唔係真係勁抵喎

鬼咁多po叫人睇老翻
咁同強國人睇nda有咩分別？
都on9 想睇就認啦

Tui

其實嚴格上黎講第一套係北極快車
但我太細個比啲音響嚇親
全程眯埋眼咁濟
Star wars就係生日禮物一隻DVD
屋企音響冇咁誇張就全套睇晒
一路睇一路WoW

又一個晨早block咗 點呀撐警撚
Avg4嗰陣都未開始反送中運動啦傻仔
少人知佢奶共有咩咁出奇
利申 冇睇

其實香港大部分肉同菜都係支那運落黎
就算黃店入貨都係支那
樓豬會唔會揀d非支那入口嘅肉同菜？

強國人呢就不嬲睇開翻版 所以佢哋罷唔罷都冇分別
香港人呢就入開電影睇 咁你話有冇分別呢？

放心,唔止你,呢幾個月無任何消費,應該係話無錢消費

巴打you are not alone
我本身都好鍾意sebastian stan好鍾意winter soldier
但係以後唔會再睇marvel

除非睇馬先睇J2之外就無啦

不過TBB直播一定要有手足睇
因為有時好多野得佢先影到

原來有上呢啲垃圾戲?

屋企有無辦法完全過濾有關迪士尼所有資訊？

唔想小朋友誤入歧途

套戲係講有座城市表面和平繁榮，暗裡卻隱藏極大的危機，有股強大的力量及聲音干擾來自北方，女主角堅持要求獨立調查，只有查到真相，城市才會得到安寧。過程之中有人多次表示不割蓆，要齊上齊落，眾人北上過程中，不斷被煙霧和水馬阻擋，而且更經常有召喚火魔法及水魔法，女主角及後發現五大元素缺一不可，並揭發政權殺害魔法師的真相。最後更喚醒及煽動很多人掟石及對大型基建作大規模破壞，最後城市才得以重生。聽講好多家長帶小朋友去睇添

明就幫推啦

反動電影獲多間戲院上映

學校都會有人講迪迪尼 避唔到

1 我唔明白你嘅大部份係點得出嚟 有冇數據支援？
其實冇你哋想像中咁多 數據喺度

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

2 會

冇睇過

向迪士尼說不
與迪士尼割席

我情願自己唔睇marvel都唔要小朋友睇迪士尼

3 你攞非必需品同必需品嚟比 有冇諗過兩樣野嘅可比性

識睇一定睇返校
利申:已睇

我覺得難過濾 但係可以同佢解釋下囉
例如同佢講有啲卡通人物原來冇咗喎 點解會咁呢

Marvel都係迪士尼

其實唔止奶共問題

而係迪士尼動畫塗毒心志，特別係嗰啲公主系列

撐你！frozen 咁撚垃圾屌

我冇點睇 但係唔係sell自強咩

你會隨便就嫁畀一個識得冇攞又無錢嘢男人嗎？

你會隨便就嫁畀一個識得冇耐又無錢嘢男人嗎？

屌 笑咗 原來有啲咁嘅嘢
我成日以為佢哋sell自強

咪CLS啦
咁幾時罷apple?
香港人有幾多本錢同時挑中國美國機呀？

你做乜啫你知唔知自己講緊乜呀

本身鍾意睇鬼片

一齊罷

娛樂都係人生必需品

依家無話唔比你食
係問你今後會唔會揀d非支那入口嘅肉同蔬果黎買
去餐廳食野就問埋來源地，發現係支那入貨就罷食

你唔好skip咗個留言先得㗎

1 我唔明白你嘅大部份係點得出嚟 有冇數據支援？
其實冇你哋想像中咁多 數據喺度

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

2 會

3世界上咁多娛樂你唔睇迪士尼會死？

港豬：罷睇bomba就算

兩套都冇睇過

Bomba呢啲提都冇人提
用迪士尼同佢比太抬高佢

我一早就罷迪士尼
中學睇得太多血汗工廠既新聞

我以為我付出左...

又鞭 好衰呀

你不是孤單的
等老翻

我問到你咁先話會姐
之前個幾餐又咪食支那菜肉

不了
唔係歌舞劇 更加不了

講你又唔信咁你問嚟做乜姐

ok信你

既然閣下咁正義
會唔會開post屌醒埋用apple嘅連登仔？

我本身都好鐘意，而加冇睇了。

最好笑公司有個藍絲，男人老狗鐘意睇FROZEN

花木lan不嬲低收視。

冇睇，亦冇入場

又話圍迪士尼

完全罷睇罷買嘅人仲有我

我都堅持無睇黑魔后同frozen

you are not alone

冇睇

唔好亂扣帽子 我唔正義我只係有我嘅原則
因為apple made in China ?

返校遊戲都好玩，可以順便支持赤燭公司

apple同迪士尼都係連登春袋嚟，罷買唔到，我要air pods 我要apple tv

唔準再講，拉

冇睇，本身都冇咩興趣

無睇
睇netflix同dc夠曬

2套都冇睇

意識形態

擺睇媽否砂鍋

嚟緊仲有star wars

無留意過

Tim Cook任職北京清華大學
出任經濟管理學院新主席

本身諗住入場睇frozen2
放棄咗

So ?同我罷睇罷買Disney 有咩衝突先？
我盡我所能去罷對得住我個原則咪得

只可以罷睇迪士尼
但唔可以罷買apple

本身就冇興趣，算唔上罷

樓主可唔可以list晒迪士尼做過咩嘢
方便大家說明身邊人唔好中伏

搵到話你知

好型擺飽佢

由迪士尼賜死小熊維尼開始
一蚊都唔畀迪士尼賺

我都好鍾意某隻卡通人物
含淚割

我都無睇

仲有20 Century's Fox吖。。。

放心
係一班戇鳩仔
我都係一份子

冇睇過. SOR 膠 RY

12.2 聽朝重啓 黎明行動呀！

你個原則係咪罷睇迪士尼，然後繼續用奶共iphone?

罷睇好撚耐 la, 迪士尼不撚都是 ON9

低質還低質 後面嗰句真係為反而反

我都係
唔想畀錢奶共迪士尼賺
見到冇人同自己一齊抵制好唔開心

Technically speaking, Fox Searchlight Pictures都係迪士尼嘅
即係話Slumdog Millionaire, Tree of Life, 12 Years a Slave, Birdman, Three Billboards, Shape of Water, The Favourite仲有未上映嘅Jojo Rabbit呢啲高汁奥斯卡戲以後全部都要罷睇
你知唔知對一個電影迷嚟講根本冇可能

iPhone 仲用緊7冇用mac AirPod

你將件事極端化做乜姐
你呢個問題好明顯唔係真心問啦

我唔覺得睇戲一定要入戲院睇
如果你話尊重版權 咁我同你講我着重人權多啲囉

咩料啊 如果入邊啲蛋糕係紅色仲正

兒登仔真係鐘意道德綁架
一句企係道德高地打埋黎就要全世界跟住做
第一，罷睇罷買罷食罷搭全部都無問題 向來都好支持
唔坐狗鐵有巴士，快餐唔食Ｍ記有mosburger，唔睇TXB可以睇now
你講既係有代替，娛樂你可以唔睇戲去打波但套戲本身就獨特無代替，有得代替個啲叫抄襲
第二，咩叫唔罷睇套戲就唔好話自己係深黃，所以你罷晒咁多樣就係深黃？而我捐齊蘋果獨媒立場612星火飯票行齊街7月開始無坐鐵無食金拱門訂齊now有線比全家7點叫齊fd屋企人落街排隊投票，反而睇套戲竟然比人屌？
叫你去屌港豬你話佢地無得救屌都廢事佢地可以繼續睇，我唔夠膽講我做得多但竟然仲無權利過港豬，我亦都唔信戲院入面全部都係港豬分分鐘做野多過你同我，咁係咪做隻港豬仲好反而有得睇戲？
第三，尊重人權多啲？跟足晒你嘅原則就得唔跟就比你屌咁你同中共有咩分別？你自己做得咩都唔睇唔買我欣賞同服你
最撚好笑係個啲想睇又唔比錢睇，仲叫人睇老番
版權都唔撚識尊重竟然識尊重人權，真係笑大人個口
要罷晒就比啲志氣老番都唔撚睇，同人講我照睇但迪士尼無賺到我錢我贏，我先想笑鳩你
同上面班支那狗一撚樣，真係本是同根生
把口就唔好講到咁高尚咁有道德，自己身邊就用陸製野對得住自己
走去屌隔成個大平洋嘅電影，根本待人以嚴 律己以寬
帶個女去睇場frozen返黎可以熱門見到呢啲垃圾post真係忍唔撚住
真係想運動成功就去做啲實際野而唔係到鍵戰屌鳩人
黎緊１２月８就真係咪鬼去睇戲

Oh 我唔係你口中待人以嚴 律己以寬嘅人
所以冇嘢駁

咁世界上所有嘢都係獨一無二㗎
咁點解要罷藍店 同樣叫牛肉飯都係唔同配方

你貶到自己同港豬比會唔會有啲搞笑

中共連屌既機會都唔會俾你
我冇睇翻版

六月之後我冇買過嘢係made in China

明白 唔易行的呢條路

跟著總有人會講 乜乜乜都要黃藍？ 咁套落去吃喝玩樂到

最撚慘係聽見之前嘅舊朋友咁講 講到差d反面

Btw 你唔好扭曲我嘅意思
罷睇罷買係深黃嘅基本 唔代表淨係罷曬唔做其他嘢就係深黃

咁 不嬲都冇睇既點計

剩係睇老翻嘅mandalorian算唔算唔支持老鼠

無睇迪迪尼好耐，衰d講句真係流水線創作

咪係，樓主傻閪姐 罷嘜鬼

冇睇開又點罷？

我連科腎1都無睇 點會睇2

屌你用iphone就極端化
你屌人睇迪士尼就正常
你覺唔覺得自己好似支那人咁一邊反日一邊用日本相機

好正,終於有post講奶共老鼠

marvel fanboy vs黃色經濟圈

自己用iphone就得
人地睇迪士尼就唔得
我好似見到支那人反日既影子

連登仔眼中迪士尼得marvel同啲卡通片？

睇係可以

覆埋你今次唔覆
我個部7嚟 盲撚
你個個post唔係屌鳩連登仔 就係睇唔起連登仔
你仲留喺度把撚咩

The company's main entertainment holdings including Walt Disney Pictures, Disney Music Group, Disney Theatrical Group, Walt Disney Television, Radio Disney, ESPN, FX Networks, National Geographic Partners, Disney Interactive, Disney Consumer Products, The Muppets Studio, Pixar, Marvel Studios, 20th Century Fox, Fox 2000 Pictures, Fox Searchlight Pictures, Blue Sky Studios, UTV Software Communications, Star India, Lucasfilm, Hulu, and Disney Digital Network.
呢個post啲人 正皮嗰啲人係咪罷得哂

咁就算全部香港人唔睇，都好難令迪士尼revenue跌到執…叫香港人罷食吉野家都做唔到，何況一套戲

今年真係冇睇冇買
最多喺youtube聽下歌

淨係支持本土港產片/日劇/韓劇/Netflix唔得？
講到人人都係超級電影迷 唔睇fox唔得咁

係呀 對迪士尼影響可能好細
但我覺得如果香港人可以好似日本人咁 咁支持本土嘢+杯割敵人
成件事都幾鼓舞 feel到好團結

即刻有人對號入座

拎老鼠最死忠既fans出黎做對比=連登仔眼中迪士尼得marvel同啲卡通片

得啖笑

乜都唔睇得
苦行咩

7咁又點?
咁有骨氣應該即刻掉左佢

我都擺左

唔會睇個套frozen 2

希望大家齊心

sorry巴打 錯手unlike左

我fd之前問我去唔去某明星演唱會
我: 吓 佢奶共㗎喎 我留返啲錢買物資 文具唔好
我fd: 你都幾好笑 咁兩者有咩關係
我口才唔好唔識駁佢 但最後我都冇去

我本身都諗緊自己咁做啱唔啱
但估唔到有同路人
btw欣賞你

我宣布全撚部用iphone用fb既都係港豬！！！

講緊相似代替你講牛肉汁獨特真係痴鳩線
講罷食吉野家都仲有加藤屋 唔食呢間可以食下間
唔坐黨鐵可以坐巴士一樣返到工返到學
唔睇迪士尼嘅frozen會有netflix版frozen?
仲有點解會覺得叫自己做港豬係貶低自己?
佢地咩都唔做有人幫佢打餐死照行街食飯打卡旅行
呢邊做餐死可能因為睇場戲就比人屌
同POLY入面嘅人一樣只係做錯一次決定比人屌到地底泥
你班撚樣除咗識屌之外仲識做咩仲同人講尊重
NBA有人奶共但有球星唔奶咁係咪都唔睇得nba?
NBA有個細路著件支持香港衫講警暴嘅個個細路仔依然睇緊nba
咁佢係咪都要比大家屌佢無罷睇nba?
你如果真係可以做到真全罷唔係得把口我十分欣賞尊重
但呢個post講親罷睇嘅後續就係上網睇老翻
五十步笑百步同上面班支那一樣唔識尊重版權,根本就係支那仔
在座各位真係罷就比啲骨氣老翻都唔睇尊重版權同時做到罷
唔係嘅話就唔好叫人尊重你嘅人權因為你都唔識尊重人地
樓下咁多美心360富臨m記依然有人幫襯你唔去屌唔去阻止
朝朝晚晚大把人坐黨鐵你唔去屌唔去阻止
走去屌人睇套戲幫襯迪士尼 我都唔知罷黨鐵重要定罷迪士尼
內部嘅野更重要嘅野都未搞好 去諗住做外圍嘅野
而最重要嘅一點
香港人肯行出黎係為公義為自由為尊重而唔係為咗跟你套原則
失禮啲講你呢個post因為睇就唔好叫自己係黃去迫人唔睇同中共無分別
反而出面個post可以將frozen呢套野講到反動電影有趣得黎又唔得罪人

你都好叻呀 加油

睇戲呢啲講到尾 我當入場睇港產片
都係畀戲院賺 或者畀片商賺
而全港戲院 片商根本冇間黃
（你哋唔係覺得楊受城 洗米華會黃呀？）
所以要罷，就係要罷晒所有電影

仲有star wars

仲有abc

新聞 同電視台

有排樓主抵制

樓主自己唔係電影迷 梗係罷得輕鬆啦

重來都唔會抵制 只係見黃店幫襯下
如果我平時食開果間係藍絲開 都會去食

好撚憎disney，冇睇disney，冇睇star wars，冇睇Marvel

連Pixar都唔入戲院睇。

連吉野家同美心都做唔到，何況迪士尼？

佢地d戲Download就冇問題
唔洗錢

用自己方法睇，一蚊唔俾奶共尼賺

1推31

不嬲forzen都係臭雞先睇

唔罷睇 都可以抵制討論架喎
同屌柒TVB POST一樣道理

抵制得哂我就話你勁

呢啲戇鳩嘢唔理佢奶唔奶共都唔能該睇啦，乜撚嘢Star war、Marvel 真係不撚知所謂

佢地原創嘅有得唔睇盡量唔睇，但間仆街公司咁多錢周街買ip 而你又睇開幾廿年好似Star wars嘅呢d case點計

G持 開始減少睇戲
儲多個錢

Marvel就由你，就你呢句得罪幾多星戰fans

真，冇呢件事都唔會睇

新星戰得套rogue one得
但見到宇宙最強都要扣分

港：被罷工ok 仲好唔洗翻
但唔睇電影點得wo
影響到我

咁Apple 奶共又唔見你班柒頭罷用罷買，屌你老母講一套做一套

我都想了解下 有冇高清圖

人地話已經買左唔叶
同大陸人同一論調
反日用日本相機？ 之前買落

掉埋你宜家用緊個部iphone就話你叻喇
不過一講到自己錢又係唔捨得

無撚睇

sor但真係好睇

我一直不看，尤其是買了starwar後斬走clone war

有冇迪士尼奶共整合 ?

你一係唔做 一做就做到最盡啦
得你一個罷睇理閪你咩 又唔做文宣
你唔搞大件事點會有迴響呀
我好欣賞樓主有原則 但可以再做多啲囉

龍門任佢搬

全世界應該得佢幾條友罷，淨係Disney + 出咗一個星期已經1000萬個活躍付費會員

樓主真係on9

特登搵返你呢個post
真係好撚心寒
而家先六個月，已經有人為左睇star war 而幫disney 護航

到下年black widows 上果陣，
仲反disney 嘅人應該會比人屌係分化狗同埋熱狗

心都寒鳩埋

和你罷

罷睇下都攞佢哋命真係唔知講咩好
佢哋咪繼續囉 以後好似中国大陸咁全部野要過濾審查唔好怨

岩岩同一啲手足傾過
佢地會覺得disney 唔表態未去到敵人嘅層面
我理解得黎而唔太理解
但我個人會罷嘅

我都會

star wars好好看

我都罷緊

我之前去隔嚟tvb娛樂大家個post問佢地點解可以到而家都睇tvb，點知比幾條友屌：好睇咪睇囉！

係，傻仔先罷睇，唔信到時marvel出新戲你班黃絲真係唔睇

迪士尼都罷唔到

咁咪就係電影同原則之間你選擇電影

收鳩皮啦

有乜關係啊
又以偏概全，道德綁架
原則同電影本身唔係mutually exclusive
我有po文宣、去遊行、罷藍店、撐黃店、罷淘寶、罷八達通、罷黨鐵、罷tvb，結果因為自己嘅興趣走咗去睇一套迪士尼旗下Fox Searchlight Pictures嘅戲就叫冇原則 咁可以點啫，鬼叫迪士尼收購咗間嘢啊
你話係嗰啲乜都唔做嘅港豬就抵鬧啫，但有黃絲有自己原因而罷唔到某啲嘢，我會識得體諒
你係咁潔癖嘅又係咪真係乜q都罷晒，屋企一樣大陸產品都冇，出街食飯會問啲食材係咪由大陸嚟
如果有一日同你講你嘅興趣係奶共嘅，你又係咪可以一時三刻放棄自己嘅興趣
係嘅話我絕對欣賞你同心服口服
淨係識一刀切，用無限高嘅道德標準批鬥人，有困難罷唔到一樣半樣就叫冇原則，咁我身邊好多深黃嘅其實都冇乜原則
與其口誅筆伐，不如做好自己本份先啦

若果興趣都可以係原因嘅

咁做咩都係有原因啦
咩都唔做都可以有原因添

學生哥窮到冇錢得張以前淨落嘅M記飯卷而局住食M記就真係叫有原因啦

呢啲唔係叫有困難，係叫你唔肯

唔講有原因有困難定點，本身要完全罷晒所有中資/奶共產品已經有難度，而家唔係鬥罷比賽，只能罷得就罷
唔識企喺人哋立場思考強求他人罷一啲對自己冇意義嘅產品係待人以嚴，律己以寬
咁我問你係咪乜都罷得晒又答唔出
特登摷返個一個月前嘅po針對我都唔知做乜
咁多人搭黨鐵食藍店睇tvb唔屌，屌一個唔睇Marvel唔睇Pixar唔睇Star Wars剩係睇Fox嘅人
我已經盡量去罷都會畀人話冇原則去選擇電影，根本強人所難
咁你又唔去Jojo Rabbit個劇透討論po屌鳩啲人做咩唔罷睇，Jojo Rabbit都係Fox㗎喎
即使我罷睇，都仲有千千萬萬個人睇，淨係喺度屌我冇用

而家竟然可以因為人哋睇一套Fox嘅電影就忽略晒人哋對成場運動嘅貢獻割人席，用強硬專制嘅態度逼人跟足自己嗰套，有分化冇建設，心淡